（學生網購丫叉）海關篤灰、差佬扮送貨、奶共法官唔準保釋

1. 藍絲海關周二收到從美國寄來的包裹，懷疑內有可疑物品，交由警方處理；

2. 警員假扮送貨員送件，並先後拘捕涉案大學生及其母親。

3. 大學生最終被控企圖管有攻擊性武器罪，裁判官羅德泉拒絕被告的保釋申請。

4. 罪名：企圖管有攻擊性武器、即三副投射器以及六包彈珠，意圖用作非法用途。

連登傳說：

1. 海關有好多前線係黃

2. 香港法治有險可守

好正, 平行世界

買野送去狗屋

呢啲都犯法？

幾時買丫叉係犯法

係捉都捉買家啦, 咁我亂撚咁買, 亂撚咁寄, 你點撚捉?

9拉

連登logic

1）一個黃＝成個組織都黃
2）有個藍同事
3）成個組織都黃
4）永不忘記 x 連登制裁

寄去狗宿舍咁點計

fact check?

海關好多都係黃

成日話邊個政府部門多黃 咁又點？
黃ge係政府又唔會做d咩
咁你同我講你個部門好多黃有咩用？

癡撚線架咩 咁撚樣都拉得 買返嚟就一撚定係彈鳩你架咩
屌我下次買把菜刀係咪話我拎去斬狗拉鳩我啊

唔比保釋嘅理由係咩

佢之前俾人拉過襲警同藏有攻擊性武器

如果有人林鄭林鄭訂丫叉咁佢咪要俾人拉？

買呢d不嬲
集運+太空卡+自取

黃？邊個黃？口講呀？